感覺好空虛

我生活算幾美滿，讀緊大學gpa唔差，有穩定朋友圈子，屋企人好錫我，有個好好既男朋友，但係唔知點解我每一日都覺得好空虛，好似為活而活既感覺 點樣先可以活在當下

生仔做老母
進入人生下一新階段
就會有新經歷新體會

有排先會考慮生仔

有仔就收皮啦

離題：
要生就趁早
當你要養到18歲
30歲生已經要養到成50歲
早生早養
等個仔早d獨立

講到好似生兒育女就係生存意義咁
我怕痛 可能唔生

試吓做靜觀

咁你都話生活好悶
咁我咪提供一條路線俾你揀
唔想生咪搵其他路行

上完堂試下

咁咪搵下啲其他人生意義 尋找下世界嘅源頭 再唔係搵我開心下

買左樓先

我行咩路都擺脫唔到果種空虛感
每一日就係搵唔同活動令自己忙碌
但係一朝早起身或者臨訓果時會感覺好孤單

係呀，因為你潛意義已經知道無論事業，愛情，家庭，到老到死最後只係一場空

你喱啲係咪叫唔知足？
或者可以搵啲嘢刺激吓生活

係自己一個既時候就會有呢個感覺?

錢都未開始搵

有時諗太多都唔好

我都覺我唔知足
可以搵咩刺激

因為你未追求到你想要ge生活

有時會覺得好抽離 好似自己用緊第三者角度望住自己

但係我冇一個理想既生活

有冇諗過點解要第3角度望住自己既

+1
每日都覺得好空虛
好似唔知做左咩之後訓醒又一日咁

人就系咁，時時刻刻都怕寂寞………

出吓軌